#: ~/Modules/Orchard.Setup/Module.txt
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.Setup/Module.txt"
msgid "Setup"
msgstr "安装"

#: Orchard.Setup.Annotations.SiteNameValidAttribute
#| msgid ""
msgctxt "Orchard.Setup.Annotations.SiteNameValidAttribute"
msgid "Site name is required."
msgstr "网站的名称是必须的。"

#: Orchard.Setup.Commands.SetupCommand
#| msgid ""
msgctxt "Orchard.Setup.Commands.SetupCommand"
msgid "Site \"{0}\" successfully setup to run data provider \"{1}\" (with table prefix \"{2}\") and configured by recipe \"{3}\""
msgstr "网站\"{0}\" 安装成功，数据由\"{1}\"(数据表的前缀是 \"{2}\") 提供 ，已被方法 \"{3}\"确认"

#: Orchard.Setup.Controllers.SetupController
#| msgid ""
msgctxt "Orchard.Setup.Controllers.SetupController"
msgid "A connection string is required"
msgstr "连接字符串是必须的"

#: ~/Modules/Orchard.Setup/Views/Setup/Index.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.Setup/Views/Setup/Index.cshtml"
msgid "Get Started"
msgstr "已经启动"

#: Orchard.Setup.Controllers.SetupController
#| msgid "A connection string is required"
msgctxt "Orchard.Setup.Controllers.SetupController"
msgid "A connection string is required"
msgstr "连接字符串是必须的"

#: ~/Modules/Orchard.Setup/Views/Setup/Index.cshtml
#| msgid "Use an existing SQL Server, SQL Express database"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Setup/Views/Setup/Index.cshtml"
msgid "Use an existing SQL Server, SQL Express database"
msgstr "使用已有 SQL Server（或SQL Express）数据库"

#: ~/Modules/Orchard.Setup/Views/Setup/Index.cshtml
#| msgid "Use an existing MySql database"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Setup/Views/Setup/Index.cshtml"
msgid "Use an existing MySql database"
msgstr "使用已有的 MySQL 数据库"

#: ~/Modules/Orchard.Setup/Views/Setup/Index.cshtml
#| msgid "Data Source=serverName;Database=dbName;User Id=userName;Password=password"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Setup/Views/Setup/Index.cshtml"
msgid "Data Source=serverName;Database=dbName;User Id=userName;Password=password"
msgstr "Data Source=数据库服务器名;Database=数据库名;User Id=用户名;Password=密码"

#: Orchard.Setup.Controllers.SetupController
#| msgid "Setup failed: {0}"
msgctxt "Orchard.Setup.Controllers.SetupController"
msgid "Setup failed: {0}"
msgstr "安装失败： {0}"

#: ~/Modules/Orchard.Setup/Module.txt
#| msgid "Author"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Setup/Module.txt"
msgid "The Orchard Team"
msgstr "Orchard团队"

#: ~/Modules/Orchard.Setup/Module.txt
#| msgid "Website"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Setup/Module.txt"
msgid "http://orchardproject.net"
msgstr "http://orchardproject.net"

#: ~/Modules/Orchard.Setup/Module.txt
#| msgid "Description"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Setup/Module.txt"
msgid "The setup module is creating the application's setup experience."
msgstr "安装组件正创建应用的安装经验。"

#: ~/Modules/Orchard.Setup/Module.txt
#| msgid "Orchard.Setup.Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Setup/Module.txt"
msgid "Setup"
msgstr "安装"

#: ~/Modules/Orchard.Setup/Module.txt
#| msgid "Orchard.Setup.Description"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Setup/Module.txt"
msgid "Standard site setup. This feature is disabled automatically once setup is over."
msgstr "标准网站安装。安装程序结束后，将自动禁用此功能。"

#: ~/Modules/Orchard.Setup/Module.txt
#| msgid "Orchard.Setup.Category"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Setup/Module.txt"
msgid "Core"
msgstr "核心"

#: Orchard.Setup.Annotations.SiteNameValidAttribute
#| msgid "Site name is required."
msgctxt "Orchard.Setup.Annotations.SiteNameValidAttribute"
msgid "Site name is required."
msgstr "网站的名称是必须的。"

#: Orchard.Setup.Annotations.SiteNameValidAttribute
#| msgid "Site name can be no longer than {0} characters."
msgctxt "Orchard.Setup.Annotations.SiteNameValidAttribute"
msgid "Site name can be no longer than {0} characters."
msgstr "网站的名称不能超过 {0} 个字符。"

#: Orchard.Setup.Annotations.SiteNameValidAttribute
#| msgid "User name is required."
msgctxt "Orchard.Setup.Annotations.SiteNameValidAttribute"
msgid "User name is required."
msgstr "用户名是必须的。"

#: Orchard.Setup.Annotations.SiteNameValidAttribute
#| msgid "User name must be longer than {0} characters."
msgctxt "Orchard.Setup.Annotations.SiteNameValidAttribute"
msgid "User name must be longer than {0} characters."
msgstr "用户名不能少于{0} 个字符。"

#: Orchard.Setup.Annotations.SiteNameValidAttribute
#| msgid "User name can be no longer than {0} characters."
msgctxt "Orchard.Setup.Annotations.SiteNameValidAttribute"
msgid "User name can be no longer than {0} characters."
msgstr "用户名不能超过 {0} 个字符。"

#: Orchard.Setup.Annotations.SiteNameValidAttribute
#| msgid "Password is required."
msgctxt "Orchard.Setup.Annotations.SiteNameValidAttribute"
msgid "Password is required."
msgstr "密码是必须的。"

#: Orchard.Setup.Annotations.SiteNameValidAttribute
#| msgid "Password must be longer than {0} characters."
msgctxt "Orchard.Setup.Annotations.SiteNameValidAttribute"
msgid "Password must be longer than {0} characters."
msgstr "密码不能少于 {0} 个字符。"

#: Orchard.Setup.Annotations.SiteNameValidAttribute
#| msgid "Password can be no longer than {0} characters."
msgctxt "Orchard.Setup.Annotations.SiteNameValidAttribute"
msgid "Password can be no longer than {0} characters."
msgstr "密码不能超过 {0} 个字符。"

#: Orchard.Setup.Annotations.SiteNameValidAttribute
#| msgid "Password confirmation is required."
msgctxt "Orchard.Setup.Annotations.SiteNameValidAttribute"
msgid "Password confirmation is required."
msgstr "密码确认是必须的。"

#: Orchard.Setup.Commands.SetupCommand
#| msgid "Site \"{0}\" sucessfully setup to run data provider \"{1}\" (with table prefix \"{2}\")."
msgctxt "Orchard.Setup.Commands.SetupCommand"
msgid "Site \"{0}\" sucessfully setup to run data provider \"{1}\" (with table prefix \"{2}\")."
msgstr "网站\"{0}\"成功地安装到运行数据提供器\"{1}\"（与表前缀\"{2}\"）。"

#: Orchard.Setup.Controllers.SetupController
#| msgid "A SQL connection string is required"
msgctxt "Orchard.Setup.Controllers.SetupController"
msgid "A SQL connection string is required"
msgstr "SQL连接串是必须的"

#: Orchard.Setup.Controllers.SetupController
#| msgid "Password confirmation must match"
msgctxt "Orchard.Setup.Controllers.SetupController"
msgid "Password confirmation must match"
msgstr "密码确认必须匹配"

#: Orchard.Setup.Controllers.SetupController
#| msgid "The table prefix must begin with a letter"
msgctxt "Orchard.Setup.Controllers.SetupController"
msgid "The table prefix must begin with a letter"
msgstr "数据表的前缀必须以字母开头"

#: Orchard.Setup.Controllers.SetupController
#| msgid "Setup failed:"
msgctxt "Orchard.Setup.Controllers.SetupController"
msgid "Setup failed:"
msgstr "安装失败："

#: Orchard.Setup.Services.SetupService
#| msgid "First Leader Aside"
msgctxt "Orchard.Setup.Services.SetupService"
msgid "First Leader Aside"
msgstr "First Leader Aside"

#: Orchard.Setup.Services.SetupService
#| msgid "Second Leader Aside"
msgctxt "Orchard.Setup.Services.SetupService"
msgid "Second Leader Aside"
msgstr "Second Leader Aside"

#: Orchard.Setup.Services.SetupService
#| msgid "Third Leader Aside"
msgctxt "Orchard.Setup.Services.SetupService"
msgid "Third Leader Aside"
msgstr "Third Leader Aside"

#: Orchard.Setup.Services.SetupService
#| msgid "Welcome to Orchard!"
msgctxt "Orchard.Setup.Services.SetupService"
msgid "Welcome to Orchard!"
msgstr "欢迎使用 Orchard！"

#: Orchard.Setup.Services.SetupService
#| msgid "Home"
msgctxt "Orchard.Setup.Services.SetupService"
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: ~/Modules/Orchard.Setup/Views/Setup/Index.cshtml
#| msgid "Get Started"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Setup/Views/Setup/Index.cshtml"
msgid "Get Started"
msgstr "已经启动"

#: ~/Modules/Orchard.Setup/Views/Setup/Index.cshtml
#| msgid "Please answer a few questions to configure your site."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Setup/Views/Setup/Index.cshtml"
msgid "Please answer a few questions to configure your site."
msgstr "请回答一些问题来配置您的网站。"

#: ~/Modules/Orchard.Setup/Views/Setup/Index.cshtml
#| msgid "What is the name of your site?"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Setup/Views/Setup/Index.cshtml"
msgid "What is the name of your site?"
msgstr "您的网站的名称是什么？"

#: ~/Modules/Orchard.Setup/Views/Setup/Index.cshtml
#| msgid "Choose a user name:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Setup/Views/Setup/Index.cshtml"
msgid "Choose a user name:"
msgstr "选择用户名："

#: ~/Modules/Orchard.Setup/Views/Setup/Index.cshtml
#| msgid "Choose a password:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Setup/Views/Setup/Index.cshtml"
msgid "Choose a password:"
msgstr "选择密码："

#: ~/Modules/Orchard.Setup/Views/Setup/Index.cshtml
#| msgid "Confirm the password:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Setup/Views/Setup/Index.cshtml"
msgid "Confirm the password:"
msgstr "确认密码："

#: ~/Modules/Orchard.Setup/Views/Setup/Index.cshtml
#| msgid "How would you like to store your data?"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Setup/Views/Setup/Index.cshtml"
msgid "How would you like to store your data?"
msgstr "你想怎样存储你的数据？"

#: ~/Modules/Orchard.Setup/Views/Setup/Index.cshtml
#| msgid "Use built-in data storage (SQL Server Compact)"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Setup/Views/Setup/Index.cshtml"
msgid "Use built-in data storage (SQL Server Compact)"
msgstr "使用内置的数据存储(SQL Server Compact)"

#: ~/Modules/Orchard.Setup/Views/Setup/Index.cshtml
#| msgid "Use an existing SQL Server (or SQL Express) database"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Setup/Views/Setup/Index.cshtml"
msgid "Use an existing SQL Server (or SQL Express) database"
msgstr "使用现有的 SQL Server (或 SQL Express)数据库"

#: ~/Modules/Orchard.Setup/Views/Setup/Index.cshtml
#| msgid "Connection string"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Setup/Views/Setup/Index.cshtml"
msgid "Connection string"
msgstr "连接字符串"

#: ~/Modules/Orchard.Setup/Views/Setup/Index.cshtml
#| msgid "Example:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Setup/Views/Setup/Index.cshtml"
msgid "Example:"
msgstr "例如："

#: ~/Modules/Orchard.Setup/Views/Setup/Index.cshtml
#| msgid "Data Source=sqlServerName;Initial Catalog=dbName;Persist Security Info=True;User ID=userName;Password=password"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Setup/Views/Setup/Index.cshtml"
msgid "Data Source=sqlServerName;Initial Catalog=dbName;Persist Security Info=True;User ID=userName;Password=password"
msgstr "Data Source=数据库服务器名;Initial Catalog=数据库;Persist Security Info=True;User ID=用户名;Password=密码"

#: ~/Modules/Orchard.Setup/Views/Setup/Index.cshtml
#| msgid "Database Table Prefix"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Setup/Views/Setup/Index.cshtml"
msgid "Database Table Prefix"
msgstr "数据表前缀"

#: ~/Modules/Orchard.Setup/Views/Setup/Index.cshtml
#| msgid "Configuring Orchard..."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Setup/Views/Setup/Index.cshtml"
msgid "Configuring Orchard..."
msgstr "正在配置 Orchard..."

#: ~/Modules/Orchard.Setup/Views/Setup/Index.cshtml
#| msgid "Finish Setup"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Setup/Views/Setup/Index.cshtml"
msgid "Finish Setup"
msgstr "完成安装"

#: Orchard.Setup.Commands.SetupCommand
#| msgid "Site \"{0}\" successfully setup to run data provider \"{1}\" (with table prefix \"{2}\") and configured by recipe \"{3}\""
msgctxt "Orchard.Setup.Commands.SetupCommand"
msgid "Site \"{0}\" successfully setup to run data provider \"{1}\" (with table prefix \"{2}\") and configured by recipe \"{3}\""
msgstr "网站\"{0}\" 安装成功，数据由\"{1}\"(数据表的前缀是 \"{2}\") 提供 ，已被方法 \"{3}\"确认"

#: Orchard.Setup.Controllers.SetupController
#| msgid "No recipes were found in the Setup module"
msgctxt "Orchard.Setup.Controllers.SetupController"
msgid "No recipes were found in the Setup module"
msgstr "安装组件中找不到方法"

#: ~/Modules/Orchard.Setup/Views/Setup/Index.cshtml
#| msgid "Choose an Orchard Recipe"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Setup/Views/Setup/Index.cshtml"
msgid "Choose an Orchard Recipe"
msgstr "选择Orchard方法"

#: ~/Modules/Orchard.Setup/Views/Setup/Index.cshtml
#| msgid "Orchard Recipes allow you to setup your site with additional pre-configured options, features and settings out of the box"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Setup/Views/Setup/Index.cshtml"
msgid "Orchard Recipes allow you to setup your site with additional pre-configured options, features and settings out of the box"
msgstr "Orchard方法允许你安装你的网站时另外添加预先配置的选项，特征和安装包外的设置"

#: ~/Modules/Orchard.Setup/Views/Setup/Index.cshtml
#| msgid "Cooking Orchard Recipe ..."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Setup/Views/Setup/Index.cshtml"
msgid "Cooking Orchard Recipe ..."
msgstr "调制Orchard方法..."

#: ~/Modules/Orchard.Setup/Module.txt
#| msgid "Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Setup/Module.txt"
msgid "Setup"
msgstr "安装"

#: Orchard.Setup.Controllers.SetupController
#| msgid "The table prefix must contain letters or digits"
msgctxt "Orchard.Setup.Controllers.SetupController"
msgid "The table prefix must contain letters or digits"
msgstr "表前缀只能包含字母和数字"

